關於reebok Insta Pump Fury一問

第一次買insta pump 請問對鞋係偏大定細 定係買番平時著開個碼就ok?
利申：平時著開Nike 37.5

去試下咪知

趕住今晚買 因為今晚截單